[彈丸論破v3]第三章劇透討論區

老實講啲審判係咪越來越難

我覺得係難左
今次好勉強先無死到...雖然都係卡理論武裝
前兩章易推理好多,今次死兩條友係複雜啲

btw彈丸第三章死兩個人哩個真係已經習慣晒

今章一望到把金萡刀同地下有間隔我就諗左去一代同二代第一章,結果黑白熊自己吐槽

個痴線佬終於死左

最尾終於被家姐殺

我記得二代好似係個廚師咁做

係,花丸咁樣係地板下殺欺詐師,夜光漆同叉

金萡模型刀就係一代11037 案最初懷疑嘅兇器

我覺得哩一章幾精彩
動機夠晒痴線但又唔會好唔合理
手法都幾意想不到

屌 點解會記得咁清楚

唯一唔滿意嘅係轉子死左

哩個梗二代都有玩過次,好似係扭蛋會扭到哩把刀

無啦...用哩個角度睇前兩章都係咁唔滿意

btw個處刊真係

百田吐血

巴打你要死了

我都係岩岩好睇到哩段,咩事

嘩屌第四章開頭咩事

食咗春川一拳都無理由搞到咁

跳驚

呢章唔洗審已經知邊個係兇手

呢卜十

有幾個位唔係好明
殺轉子把鐮刀點蚊返出黎？如果事後開白布拎 先唔講要有幾大動作 地板咁明顯會冇人留意到？

密室環境點確認把日本刀冇卡住係門鎖 即使成功鎖門 卡住既情況只要見到就立即破解密室

1. 鐮刀攝係鐵籠隙度，佢收白布事先用手隔住塊布捉實把鐮刀先咪得

2. 雖然唔太明你句地板咁明顯係指咩，但果間房就算有蠟燭都係好暗(無機望連搜證都做唔到)，有啲咩留意唔到都唔奇

3. 咁佢係出面試下開唔開到後門個鎖咪得，反正夜晚大把時間可以慢慢試到鎖得到果下

至於卡住我都覺係問題，不過大概真宮寺就係為左出現哩個問題都無咁顯眼先吊起埋另外3個蠟像或多或少掩飾下

兇手唔算太難估嘅
不過哩章最難其實係個手法，我覺得咁樣用蹺蹺板真係異想天開